[集思廣益] 上班族灣仔返工有咩食肆推介？

新界牛過海返工，除左帶飯外
仲有冇介紹

灣仔邊頭先？

食開申熊基中心 , 鷹君個邊, 海景一流

M記

真心推薦 活道食海南雞 豬手
不過堂食冇乜位，外賣多

灣仔地鐵站附近唔該晒

咩野價位左右

$70 以上

向住金鐘果邊行一段仔路有間咖哩好好食
好似叫咩香港咖哩

海港中心返工，通常都係去味王或者駱克道街市

駱克道街市 其實真係幾好食, 好夠鑊氣

百里香

良友

30幾蚊仲要有凍飲，去邊搵

仲要好多款,有時自己亂9咕up都炒到出黎

抵屌除左街市 快餐店仲有冇

樂景

正